[正視聽]由梁天琦簽確認書被DQ,到泛民接受委任都被DQ,今次真係選擇宣誓?

好明顯每一次中共就係想你哋跪係佢面前，然後即使係跪喺佢面前佢都一樣會清算大家再打擊大家士氣

依個唔單止係有冇骨氣嘅問題，而係就算宣完誓個後果都唔會有改變，佢一樣會照揀DQ你就DQ你，重可以衝攻你份糧

所以希望可以考慮再嚴謹啲，唔好以為宣完誓就代表可以繼續做到落去

傻仔

是但啦
反正班區議員已經點都死
就睇佢地想死得名流青史定做熱狗

其實應該收集當區選民簽名話宣誓非法，要佢哋唔好宣誓，等人覺得港共DQ佢哋都係非法，反正宣唔宣港共都會DQ嘅！

一收集又話你犯國安法㗎啦

佢哋應該19年嗰陣都冇諗過會出到國安法咁顛，而家重要開始到自己有事

咩叫冇諗過
跟住共產黨可以隨便改既規矩去玩都話冇諗過？
我諗佢老豆中出佢老母都冇諗過會生班蛋散出黎

佢本身就唔想係依件事上面跪低，只不過覺得目的比手段更重要先咁做，可惜最後都係俾人dq